如果時光可以倒流就好 我好想可以翻到去拍拖嘅日子

同男朋友一齊左5年 啱啱分左手
但我真係好鐘意佢 好想同佢一齊翻
其實有冇可能追翻佢呢🤔

冇

追住佢條撚含就得

分手原因係咩？

冇 識過個

我都係

然後早啲飛q咗佢

我今朝先講緊同佢分開下冷靜下